有無人試過亂咁落場搶波踢？🚬🐋

好多仆街買場， 所以佢地踢緊時會落場落剷又搶波掃佢地慶

試過，千奇唔好，試過之後俾人打斷一隻腳

我咬住支煙都細路都唔敢追我啦

煙都打斷你

笑撚死

試過 點知佢地有控煙辦既人 比佢罰左錢

上次試過搶人波踢

之後差d俾廿幾人爆我可樂樽

冇響大佬B個朵？